[狗狗真係唔讀書同又唔做野]長沙灣蔬統處外膠箱起火波及貨車 警兩小時後到場

今晨約5時42分，長沙灣蔬菜統營處對開荔枝角道及東京街交界一堆發泡膠箱懷疑被煙蒂燃點起火，火勢猛烈冒出大量濃煙，旁邊一輛運菜車被波及，車頭焚毁，消防到場將火撲熄，經調查後認為火警起因無可疑。

涉事運菜車車主劉先生及後到場了解，他稱家住統營處附近，平日都會把運菜車停泊於上址後回家，昨晚10時許如常泊車及返家，豈料貨車遭火警波及。他說，該貨車於5年前購入，130萬元車價已供斷，為保障自己亦有替貨車購買全保，原打算向警方索取案件編號以便向保險公司索賠，惟火警發生後警方一直沒有派人到場，回電警員稱：「消防都話冇可疑啦，唔使我地嚟啦！」在劉再三催促下，火警發生後2個多小時才有一名便衣警員到場與劉辦案。

翻查資料，數月前上址亦曾發生發泡膠箱火警，當時劉先生所屬蔬菜公司的另一貨車同樣停在起火膠箱旁邊，當時司機正於車上睡覺，及時驚醒駛離。劉先生稱，接連發生發泡膠箱起火，自己所屬公司的貨車多次巧合地停在火種旁，認為事有蹊蹺。

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法